個22歲女警一定係黃絲，想大家攬炒

，強強要清理警隊黃垃圾，認同請分享

天使

警隊黃屍，強強一定要罰佢，仲有清理警隊內部黃垃圾